邊會有人同ex做到朋友

唔好玩啦 如果做到只係因為你無真心愛過
就算將來放低
你都只會唔敢再打擾佢
唔想再闖入佢嘅生活

好sad但的確係事實

收手啦你

因為你無真心愛過
呢句其實點得黎？

下個會更好

唉

我想表達真係深愛過對方
唔會想知佢同下一個點點點
所以點做朋友

咁始終你地會move on，嗰個曾經有乜咁重要？

一樣諗法
真係會完全唔想知佢同第個拍拖嘅野

但有d ex我真係完全放低左 唔會care
咁我就知道左都無咩感覺

希望對方唔係咁諗我
雖然最後搞到好疆

將來係點無人知
做朋友都有分close 同唔close,
做唔close果種都ok

冇可能做到朋友，當初佢主動追我
我本身都冇諗住接受佢
後尾拍拖唔夠一個星期佢去台灣讀書
點知條臭西姣婆守唔到寡搵左一件樣柒毒撚帽我
多謝佢放生我，等我遇到一個好十萬倍嘅女仔
朋友就一定做唔到，冇乜野唔好走黎搵我

agree

提分手果個做到，被分果個通常做唔到

啲人係咁 自己經歷完就會好肯定全世界都係咁 冇例外

我就係被分仲做緊朋友

我都無否認另外可能性

亂入 但應該真係做唔到朋友
做到朋友嘅前提係和平分手
但又點知係咪和平分手
你冇受傷唔代表對方冇受傷吧

係可以做朋友但係唔係分手後即刻嘅事
等雙方move on咗就有機會可以做返朋友 真正祝福大家
個人經歷我同初戀散咗 過咗五年 做返朋友又各自拍過拖
跟住巧合下互相扶持一齊返

咁你個topic係咩意思

女友個ex 仲係度彈出彈入
都唔知做乜鳩

好夢幻既故事